初選輸左就唔應該報名九月立法會？

好簡單，之前小琼子選內會主席搞到咁柒都係因為無plan B。事實就係無論你初選推左邊個出黎，政府都一定會DQ幾個，務求你做唔到35+。如果到時無plan B，咪會變成建制派咁柒。

你地可以屌我變玩選舉遊戲、唔尊重民主精神、泛民打手乜乜柒，事實就係要窮則變、變則通。喺依家國安法壓境嘅現實下，街頭抗爭嘅風險同代價幾何級上升，議會戰線變成最低門檻嘅抗爭方法。有咁多人集合咁多資源同力量做左咁多野（領次初選、功能組別...），我唔甘心就咁比政府DQ幾件就成條戰線所有心血付之東流。

咁你咪慢慢含
支持你既泛民

其實好多區都安排多幾個參選
去到最後先棄選
例如九東，六個選五個
九西直情選完先傾幾多個